［星期日影院］ 關雲長

大家樂特約：關雲長

(唔敢出聲)

洗完碗未呢

乜鳩都搵葉問做
葉問根本做唔到關羽呢個角色

應該搵巴打做

屌梳 入左黎柒
岩岩先get到個post係講緊個位巴打

睇睇下先醒起曹操閞羽都有份拍star wars

不過曹操劇透左star war 冇得上Jimmy Kimmel

唔敢駁嘴

屌 邊個巴打係TVB做呀

關雲長(洗碗)

無得輸

頭先睇到套野個曹操同關羽一樣咁高

呢套曹操和關羽拍得好hehe

嗰陣入戲院睇，睇到訓撚左.... 垃圾戲

啊嫂

千里走單騎

關羽唔高係差啲，因為先入為主

同葉問一樣都係怕老婆